點解近幾個月仲有人買樓咁on9 ?

我見6-8月樓市仲有唔少成交
樓價亦唔見點跌
有冇人可以解釋到？

要住囉

因爲平囉

因為跌左5-10%, D 人忍唔住手
btw, AA 前日介紹D 盤又平左
一個星期平過一個星期
750萬樓遲一個星期平10-20萬

因為示威影響經濟

人地想做空中飛人又同你講？

那有跌 除元朗

係都等多一年先買啦
洗唔洗咁心急 ...

港島d樓價冇點跌

出街搵AA問下啦

上年想買 咪等到今年囉

無成交姐係無跌

元朗我當你跌夠2成啦
好快咪上返 周圍都升 實力唔夠差dd都係會買元朗
返工返九龍港島 地理位置好過屯門 天水圍

係, 減一成都冇人買

問題係周圍都跌

剛需
中國重稅。 熱錢又流港買樓了 一定升多幾年

龍市3.0

唔買訓邊

咁多次金融危機，經濟爆破前夕，有邊次樓價有跌啊，係都爆左一排先跌

你出去睇睇樓
就會發現二手優質靚盤根本無人會放

結婚囉

上月尾見自己住果度叫價跌左5%左右
冇成交

係泡沫爆之前，總有人高追。因為冇人估到所謂剛性需求只係浮雲

印左咁多銀紙 人民幣又貶值
資產價值又有得升